Por favor, abrir el archivo principal index.html con navegador de preferencia

Para ver info extra clickear boton derecho en la página y clickear 'inspeccionar'
luego nos dirigimos a la sección 'console' donde se puede visualizar otro tipo de información como 
el día más ventoso de la semana

Éste proyecto utiliza la api del clima OpenWeather
https://openweathermap.org/
